「忽略左呢張圖」關於陳同學

推

Push

呢張係？

有咩特別？

矇到咁睇條毛

呢張圖點解會有既
明明條片係個男人未入lift前已經停左
有冇原條片有影到呢幕既source

你想表達咩？

入左lift 之後都係無完整片段 呢張圖咩都講唔到

男人入左lift之後，彥霖就拍埋牆

FB有度有播到入咗lift之後企咗陣再cut咗
懷疑係果個時間行動

e張幾時有4K?~

呢張白衫男人入咗嚟後

死者都繼續睇notes

PUSH

麻煩連仔幫我地做呢兩樣嘢

應該唔關白杉事

代傳)
請大家可以轉出去，呢3個無家人到
請搵佢地識既人去上水警署
1.劉嘉柏
2.謝邦權
兩位都係粉嶺被捕

同埋頭髮馬尾長度都唔同

你點影的

有冇seed

（VTC同學速入)讓陳同學沉冤得雪！！！還其家人一個公道！！！！

可以嘅話，幫手推同share岀去，等聽日多啲人集會

上面果張圖睇唔到 介唔介意圈一圈？

但之後唔係見到好多人入lift咩
中間嗰段時間應該唔係好長咋窩

中間cut咗

頭髮馬尾位

左下？

唧牙膏式引你哋去查

左上，手指果個

Pish

睇個身型似係佢，睇唔到頭髮長度唔一樣啵....

可能用迷暈藥?

點解搶完部電腦嗰幾個人唔係網上回應一下，佢哋搶得部電腦，無非都想睇吓Lift嗰條CCTV影片。咪知多少少畫面完整內容囉

點解同一部𨋢嘅相可以爭咁遠嘅個畫質

咁呢幾張相入面究竟係咪同一個人黎

邊個搶架

點睇到唔一樣？

要掩飾真相

但著住件衫唔同

拎棍既應該係改圖
睇片係無拎棍

咁黑都睇到 可以教下我？

睇到味。頭髮長度唔一樣

即係點原來佢真係路人？

你色弱定乜撚野？

sor自膠
應該太低清睇唔清楚

咁都味睇到？

push

根本唔係同一人

推推推

推到條白衫肥佬出嚟咪得

較到最光睇
有冇人覺得佢好似抱緊一啲野?

調光左，衣著吻合，但確認唔到有冇著鞋

未必係佢可能只係偽裝 只係方便低清CCTV

我有問題
我睇片佢似係想出白衫人果層（似係有抬頭望樓層）
點解最後佢又會同白衫人同lift？

咁清既呢張！

時間可以假

呢度有片

一直唔明有咩證明到上圖係陳同學

我覺得係之前陳同學比人拉過 所以黑警有資料 之後有個立心不良嘅黑警 去搵事主姦殺 警方為左唔比人知係黑警所為 所以掩蓋真相

有 一個袋？

真定假

佢令一張相拎住支警棍

agger 正想問 邊個係第一個講呢個係陳同學？

一時清 一時蒙
其實有無唸過條屍無著衫
可能因為要除哂落黎方便搵演員拍片

裸體嘅原因會唔會係有人要拎返佢啲衫黎著住造假？

痴撚線，突然多左成堆人，佢係唔係到都唔知，又唔清

校方

屌？！

vtc高層唔交出CCTV即係幫兇

左上方係校方播片果陣講
果時同學都已經質疑憑咩話係佢
求其指一個人話似就得

屌你班連登仔用下腦得唔得阿

你係兇手會唔會簡係學校範圍口，放學時間，知唔知di平時幾多人?，仲要係架到落手?
呢2條cctv擺明唔關事

陳同學死因絕對有可疑，但唔應該係focus係學校放出既呢2條完全唔關事既cctv到

江sir話陳同學係學校放低物品，赤腳行去海濱，咁cctv呢?校方點解唔係拎呢條出黎

結論係，警方校方一定有講大話，至於陳同學係校外遇害既可能性大過校內

記者唔該針對江sir講既cctv內容作出提問

呢張邊度黎
睇live好似唔覺有播既

有機會喎

連登神探

係fb見到有人話立場影到多幾秒

洗唔洗呀
件衫限量版咩

邊度黎張咁清既相

勁!!!

點解突然會有一兩張高清圖出左黎

呢度見到

江sir話陳同學係學校放低物品，赤腳行去海濱，咁cctv呢?校方點解唔係拎呢條出黎

依個係重點
咩混亂唔見咗個harddisk！？混咩亂？

高清果張同像素低果張兩個男人唔同人？金毛可以排除係黑警

路CCTV同LIFT CCTV唔係同一個人
留意條馬尾 仲有衫都唔同

cap from apple live

014556 短馬尾

014601 短馬尾

013001 長馬尾

013159 長馬尾

係喎咁就可以混淆視線

agger
解釋下咩混亂

來源facebook

睇蘋果直播，睇住有幾個人搶部電腦出房間出面嘅大堂再睇條片，雖然搶嘅一刻，蘋果直播完全係斷晒線無野睇，但一到有睇時已經搶到出大堂張枱度睇緊條CCTV片

下面2張唔太清
但上面我估係紮左個髻多啲？
後尾可能鬆左/轉左做馬尾
利申：絲打應該明我講咩

鞋都唔同

條片邊度嚟？咁高清？
白衫佬冇拎野喎，點解有張相見到佢拎住野？

重點講到di咁多人。試問你係街見到個咁索既女仔無著鞋係度行正常人會點做...？di甘多人無人見到？

得當日見過佢嘅fd 先證明到

幫幫手

呢張邊道嚟

有棍有刀張相，小心比人帶風向
睇睇原片先再comment

片同事主反應，睇得清楚有無刀棍

正常邏輯推斷，有腦既人係唔會𨋢入面行兇
即使有警車係外面，日頭拖住暈左既人上警車都容易比其他人拍片

所以，HKDI一刀不剪原片固之然重要，都係其中一條線

但更重要既係，當日咁多車、巴士經過，咁多鋪有Cam，希望各位善用身邊人力物力，攞到更多彥霖行路既原片，做返時間重組

而唔係不負責任地係IG分享一張刀棍圖

至於裝唔裝修大家自己逆向思維諗諗
有邊D人最希望鏡頭下既香港可以向外地宣傳示威=暴重既訊息、宣揚示威者無差別攻擊

到最後希望大家可以睇睇劉細良係大紀元受訪既片段，諗諗自己點樣可以為十一月投票月出一分力，點樣防止內鬼搗亂，點樣清算建制派

香港人，我地要行既路只係岩岩開始！

嗰張相太蒙 起晒格 白色係個影嚟!
唔好夾硬圈住佢就話武器先啦！
Facebook頭先有片㗎 不過應該俾人del左

下一秒條片突然企滿人嗰陣陳同學同白衫佬都唔見左啦

有冇人覺得入lift著白色衫條友係光頭中年啊叔feel
正常啊叔點解會出現係學校高樓層

搶到電腦無用因為無hard disk
個hard disk係細房出大房個陣被校方搶左
之後搶到電腦無用因為佢地想打開條片但有權限睇唔到
都係到佢地打開電腦先知架

佢地自己都睇唔到之後發生咩事

我都認為佢係紮左個小髻

宜家好似家人、同學冇人敢講，唔係好怪咩？

想知係唔係佢 其實問佢其中一個好朋友就已經知道

求其搵個肥西女警扮陳同學行過！？

似金毛黎

P牌都儘力

個男人會唔會係tutor黎？

暫時見過最高清

跟蹤過啦姐係

可唔可以解釋下

單車個到都好可疑，手臂位會來係白色，跳左下就變左黑

睇到佢好似拎野個格應該係像素太低
搞到好似有拎棍

似係一個扮型既死老餅

其實呢個會唔會唔係佢嚟
真人可能一早 再搵人扮佢返學校
有冇佢啲friend可以確認佢嗰日係呢套衫

你睇清楚啦， 成堆人果度係成段片既一開始黎

假設真係打算除衫跳海，點解要赤腳行去海濱先除衫跳？一係全裸行過去，一係行到過去先除衫除鞋？

另外，要記住，狗講嘅"任何野"都可以係假

混乜柒亂，段段片都冇事唯獨呢段出事？秒秒鐘都順暢唯獨呢段時候混亂？
你老母臭閪，你班仆街仲可以話自己係作育英才咩，學生死得不明不白，你哋仲可以掩蓋真相，你哋算咩教育工作者，成日話示威者係暴徒又盛，你自己諗吓你班在上位者一直官官相護，互相包庇，真正造成現今社會局面嘅係你哋呢班人

好正常其實

應該係果堆人出晒lift, 陳同學先入lift , 之後到白衫男， 之後學校㩒左stop 掣， 跳片先跳返去一開始

係tutor嘅 一定有學生認得啦
問題冇人認到條友
明顯陌生人黎

如果有顯示樓層既話 急起上黎係會既 我經常性都係咁

屌 DI去含撚啦

你睇下好多人係𨋢個到
我睇左好耐
係唔見陳同學 都唔見個白衫男人
睇錯唔好屌

張相邊到流出架？咁高清既

佢地搶完先發現無咗harddisk

會唔會見到係lift出面有熟面口跟佢
諗住lift有Cctv同白衫叔叔一起會安全d

原來係咁 thx ching

可能陳同學以為到左點知原來係有人入𨋢所以就入番去繼續搭𨋢

提提大家
如果Facebook見到有高清小小嘅片唔該即刻backup
我幾個鐘頭之前睇過一段睇得清楚嘅依家搵唔番
跟住就開始有人亂傳個阿伯拎住武器
Backup啊

同問
似係比白衫或者中間cut走果幾秒有事發生左被迫同lift

呢到好似白色鞋？

我唔係話要摷晒硬碟裡面啲片，我係話搶到部laptap，laptap裡面公開播放嘅兩條片，搶完有冇由頭到尾睇晒兩條片啊。

佢混亂既意思應該係比警狗拎走左都未定

2條片髮色都唔MATCH

首先 升降機中人條褲黑色 有白間
然後 係著黑色鞋
然後圖中條褲純黑 (可能太蒙)
但睇佢就唔係黑鞋 好似係

我係做cctv的，有問題可以問我
呢個跳左時間，我估係17:4x跳去175x
不冇人有高啲像素片源

唔知係無著鞋 定係白色鞋

好明顯佢上面嗰個係髻黎

似唔似個撞人的士佬？

同埋 即使佢真係行到海濱除衫跳海 啲衫呢？唔會憑空消失掛

Facebook download 既 依家俾人Del左！

睇到喎
第一張係長頭髮馬尾
第二張中短頭髮紮一半
教光d個moon啦巴打

男人左手拎住d野?
有冇機會係迷藥?

似造左手腳
唔係佢黎

高院批臨時禁令禁止任何人阻礙或包圍紀律部隊宿舍公路

律政司司長向法庭申請禁制令，禁止任何人阻礙、佔據或包圍紀律部隊宿舍及已婚警察宿舍的公路，以及破壞、侵入、或對宿舍造成干擾等，範圍涵蓋20個住宅區的附近道路。高等法院法官周家明同意批出臨時禁制令，臨時禁制令的蓋印副本，在短時間內將上載至警方及政府網頁，將被張貼在有關紀律部隊宿舍，及已婚警察宿舍的當眼處。律政司表示，自8月起有示威者開始圍堵多個紀律部隊宿舍，其中黃大仙紀律部隊宿舍，經常被大規模圍堵和破壞，其他宿舍亦受襲擊，並有升級跡象。從社交媒體針對多個宿舍的惡意言論可見，再次發生破壞和攻擊事件的風險極高，因此律政司司長作為公眾利益守護者，及業主代表身分，有急切需要向法庭申請禁制令，並已獲法庭頒布有關臨時禁制令。

2019-10-14 23:22:34

癡撚線樓主有原片

有冇同學仔影到完整片呀 睇直播好過睇圖啦 都唔知時序

你係黑警？

其實兩段片 證明咗啲乜？ 有著衫 有著鞋 個段時間係校園步出 完全同遇害時冇關

我睇蘋果直播，當畫面唔再斷線有畫面有聲音之後部Laptap就搶到出大堂出面張枱(最初集會場地，睇到搶到手嘅人睇緊嗰兩條片。有幾個人同時睇住條片)

冇棍喎

推！

agger
似係對家想誤導我地留意個白衫男

因為檬果張圖係大家cap蘋果live
開lift果下直播畫質差左
睇翻直播就知

唔好咁on9啦...

好心寒...

照推理都有8成姦殺

再唔係, 就係條片係引我哋out focus
大家不如睇下認唔認到白衫人係邊個先? 會唔會係學校人?

問題係點解有條高清片唔播
佢要播條低清片？

角度又唔同
個角位有兩個cam？

di點解會有個阿伯搭𨋢 ？
有冇人睇到係幾多樓 正常只有C座嘅1樓/2樓係比較多街坊用

太低清？有立場片影到白衫阿伯無拎到棍.

講咁多做乜，應該組團衝入校園，
趁佢甚未刪片，搶片啦!!!

段片擺明係改過
佢今日拎得出黎段片 我覺得應該都冇咩好睇 甚至未必關事 既然佢改得片 關事嘅片段應該都cut走哂
所以咁努力睇今日佢播過嘅片 可能研究好耐都唔會有咩結果

佢似教職員 因為睇片佢禁𨋢制都幾快手
似慣常出入

有冇清d

有冇片呀屌

Vtc係咪有停車埸？ 冇理由正門出入啦 可唔可以試下問冇揸車嘅lecturer/車埸保安 有冇生保車

你問HKDI

好想睇多啲

我都想要片

咪撚玩啦，由始至終陳同學都喺𨋢入面睇緊paper, 呢個「抱頭姿勢」根本就係雙手拎paper dup頭睇緊，再者我諗連支那人都知𨋢係有老閉，邊個天才會選擇喺入面郁手

唔係 希望你信啦
覺得冇理由為咗複製佢嘅衣著
而除曬佢啲衫啫
目的係要複製根本唔駛咁複雜
咁反而會惹人懷疑

你話如果係着住衫
都有得屈係失足墮海/自殺
而家咁擺到明話比人聽係他殺
我個人習慣將對手諗得聰明啲
唔會做啲咁on9嘅嘢

裸體原因覺得#97合理少少

有無人睇到
下面張圖對鞋係咪變左白色？定我睇錯

似係斜咩袋嘅帶？

我都希望係炒車

所以跟本就係要迫校方交出江sir所講既
赤腳cctv

同問

我都睇到似白色 但太蒙 肯定唔到

佢入lift係17:5x 佢行出學校係18:5x
無估錯佢中間個一個鐘應該都係學校
一定仲有其他cctv影到

仲有 係lift到見到陳同學仲有個袋(應該係腰包)
有同學係平台啲枱執翻佢個袋
平台有cctv 應該會見到佢係自己擺低定點
一定要向校方拎埋平台cctv

唔好再拎兩條片就敷衍我哋

假圖黎，唔洗理，我今日live完全無見過

但佢原本着黑色鞋..
我都唔係好sure...

解釋下發現左咩呀

見到有人看圖作文 請幫手澄清

無錯，HKDI有300幾部cctv

你拎2條唔關事出黎播，當我地on9?
點睇都似想我地out focus

我都睇到直播 佢地係打開部電腦睇緊 幾個人一齊睇 個畫面好似係stay係條片個畫面到 但隔咗一陣睇片既其中一個就話電腦無咗hard disk 係到鬧個副校長 跟住個副校長話係混亂之中整唔見咗

[陳同學冤案] 連登偵探入一入嚟

我覺得大家錯fo左係個阿伯到，清個段條友似拎住把遮，上面有條片係突然變左成𨋢人，跳左時間，盲都睇到改左，中間應該發生左d事

我唔明無lattap裡面有harddisk HDD成SSD放影片，我只係講緊校方肯放嘅兩條片，佢哋點解唔係網上講返成係搭Lift CCTV全部畫面內容，唔係叫佢哋搵CCTV儲片個harddisk…

有個疑點大家都冇懷疑

點解呢張圖佢係金髮 但原片黑髮

可以仲有好多鏡頭 點解得尼兩條片
樓上有巴打講可能係偷左陳同學的衫黎拍cctv,
所以發現陳同學屍體時係無衫的

尼兩條片點同美孚朋友最後分開的時間係

19/9

1415 和朋友在美孚分開
17xx 和朋友最後一次WhatsApp

1751 出現在學校lift的閉路電視
1858 懷疑出現喺停車場閉路電視

晚上約左朋友元朗bbq

20/9 早上 調景嶺地鐵站通知電話畫簿遺失在地鐵站
22/9 早上，油塘魔鬼山發生屍體發現案

agger

同佢係美孚分開既朋友可唔可以證實當時既衣著呀!!!!????

有個疑點大家都冇懷疑

點解呢張圖佢係金髮 但原片黑髮

我唔知邊張圖先係真

啱，其他cctv都重要，咁先搞到朱絲馬跡

𨋢同街兩個人件衫都唔同

我都覺得係，最重要係片應該係陳同學離開學校嗰條片，起碼要搞清楚影到嗰個係咪真係陳同學，起碼要確認咗佢係離開先遇害(有冇比可疑人跟蹤)，定係喺學校已經遇害，繼而有人假扮成佢咁離開

啲朋友好似從來都唔存在咁...

想問下 其實係咪sure 呢個女仔就係陳同學？

我都想問，點解突然之間咁撚多人，條片發生咩事

鞋肯定唔一樣 𨋢係著全黑鞋
推光左果張明顯見到係白色或無著鞋
就算反光都唔會黑變白

死圖？

我覺得上兩張圖同下兩張圖 個身材唔多似....

係upload唔到，
係life 果段片

劉其烽fb話劉姓手足係將軍澳狗屋

可否搵返當時個白衣人出來? 如果佢唔係兇手

差婆拎咗陳同學套衫扮佢
但對鞋著唔落
所以陳同學被全裸棄屍？

全部人：國際線啊！！！！幾個製出個tweet 有幾難？

【突發】Twitter 做任務人數為 4379

其實我唔明點解警方同校方可以憑咁下面咁細咁蒙嘅畫面認到係佢

但有可能係邊角位壓縮變形左

係咪有人搵到原片唔敢放出來

有可能 如果係自己除哂衫 點解一直搵唔到

WEB版想睇全部圖片HI到左邊粒負評制sorry

點解呢張咁清既

佢地係課室播片 得一百人可以入去睇 播咗總共兩條片 一條就係時間跳格果條 另外一條就係搭lift 但播片果個播咗條lift片兩三次 但次次播到開lift門個位就停咗 唔繼續播 所以根本班學生剩係睇到開lift門個位 就完咗 無人知後面發生咩事

Facebook有人po左
後尾好多人屌佢 話佢改圖又話佢撐警
之後佢del咗

間學校點解會有個啊叔出現？他在做什麼

佢應該係強制播完條片 之後會重新reload返條片既00:00:00
cctv時間係 17:30:12 左下亦有可以較進度粒野係最左

我屌

乜野啊？個搭門未開晒係控制部laptap嘅校方嘅人撳停，但有國片已經有搭門打門後個男人入到Lift嘅畫面高清cap圖啦，我嘅疑問係，到低搶到部laptap睇到晒兩條片嘅人可唔可以講晒兩條片所有畫面內容，需我哋唔係只憑從直播影片見到嘅內容去討論。
到底搭Lift嗰條片由頭到尾係邊個畫面開始邊個畫面完結…
就係想搶到部laptap係網上講番出嚟。

pushh

人地入lift 你留返係原位唔郁？

廢話你聽日留意吓自己會唔會行開一邊

兩條片入面係咪佢都未知 都睇唔到樣 學校又知係佢？

9估冇痛苦：
假設陳係9.19被殺，行兇地點係室內（因為冇著鞋），兇手將陳掉落海之前發覺冇著鞋好怪，於是除左陳嘅衫

其實我想講
如果入係為左「做野」
入之後求其禁個button 就可以

會唔會推幾下就自己出嚟啊

Hello Sir No. 1

Hello Sir No. 2

似係手臂多過馬尾 focus對鞋會好d

Sir，識唔識打衫？

聽落好似有d 道理。有無人認同呀？

其實有冇人
將所有高清圖片整合成影片？
同埋唔好理咁多啦
而家即刻去法庭申請禁制令啦

之前有個post分析得幾合理。有可能佢之前比狗拉過。啲狗見佢靚，色心起，起佢底。知佢家庭背景係點，就捉佢去搞。跟住殺埋再毁滅證據。完。

佢啲同學仔認唔認到佢

陳同學死因有可疑

但兇手唔會咁蠢係最多人既時間+地點落手掛？

而校方條片明顯cut晒啲重點 係想隱瞞某人入過lift?

會唔會係兇手嚟過學校搵陳同學+引佢出外邊動手

而兇手明顯係警方同學校都要包庇既人物,成件事做到咁多疑點 佢地都仲要死撐講大話落去

張圖 一係冇著鞋 一係白色鞋 你黑鞋推光都唔會變到咁掛

其實宜家最需要既係佢死亡時間， 究竟由佢離校（即係停車傷條片） 至佢死果陣過左幾耐， 當中有冇被殺or 強姦都可以從時間作出判斷

其次最重要既証物就係死者既衣服， 死者如果仲係祼體跳海， d 衫一定仲係陸地上， 如果搵唔到就一定係被人收埋左， 我覺得唔會有人咁on9 跳左落海再除晒d 衫

呢張調光咗，少少noise 都會放大變白色

又想轉移視線呀？

點解好似肥左咁多？手臂粗左 pat大左

校方聲稱，跟住學生起哄屌到仆街，我都係啱啱重睇返apple嘅live

似兩個人

買過對咪得

係門口個段太濛喇，根本未必係同一個人，DI係到混淆視聽，同埋落手未必係學校，同埋d片好明顯改過，根本而家只可以發現有疑點

根本兩個人啦
一個黑髮一個金髮

見你問咗好撚多次，不如你直接cap出嚟究竟邊兩張相一黑一金

係，好明顯有人混淆視聽，誤導大家，想咁想過骨

會唔會只係光暗問題 真係好難睇得清

蘋果拍片唔係高清咩？
只不過直播先咁蒙
點解d人係咁拎直播黎cap
蘋果冇放原影片咩？

似係,

我睇親都係濛個version

根本就係兩個人

睇返高清喺𨋢度張圖，佢條褲係有少少吊腳睇到腳踭位。
再睇返行路張圖，冇理由連鞋都睇唔到。

我問你係咪想轉移視線呀？

咁即係今日好多張假圖， 對家好想你哋做神探討論（好似林子健 藍可兒咁） 傾傾下冇咗真相唔再追查

一除一著要好快手
同埋周街拎住條裸女咩

個女仔喺度果陣條褲好似係束腳，行路果張個女仔好似係喇叭褲或水桶褲腳

女仔多數呢d反應
除非好燃靚仔
會半側或正面
係電梯
背對係唔燃想對住你

係 要搵 其實好易 同學校有關既人 可以睇埋其他CCTV(如果可以既話)

咁你放圖啦屌你老母

最西利係黑警憑呢個畫面睇到佢赤腳

個髮根係黑色
其他都係金色

灰金

推你

係 都冇撚人發覺
連你都唔撚覺得有問題就知啦伸手黨
首先9月14 黑髮 轉自霖霖FB

濛撚到乜 但都見到係黑髮

金髮 清晰

佢係串緊你，不過我同意你諗法，既然校方/有心人士剪接得條片，點解唔直接剪走白衫肥佬呢part而要留低咁大個疑點

吊帶露手腎 > 黑色衫 + 攬住野
黑白條子褲 > 黑色褲

不是同一人.

記得之前報過陳母拒絕認屍話這個唔係她，因為頭髮長度不同
(未揾得番個source)

你老母個校長收左幾錢呀
睇撚住收尾果幾年呀

下面嗰張cap圖如果你係有心嘅嘗試下睇返蘋果個直播，陳同學入到𨋢係有望向閉路好清楚見到個樣

兩位聯絡人係邊個？

如果黑警同校方都出盡力去冚住單嘢，即係兇手同警方或者政府係有密切關係，會唔會有機會係比警方高層或者高官嘅仔姦殺？HKDI有冇學生係達官貴人嘅仔？

揾source!

所以中間嗰張你覺得點

走出學校嘅根本唔係真嘅陳同學，佢比人見到冇著鞋係因為佢根本著唔落真陳同學對鞋，而且佢全裸係因為扮陳同學嗰個要佢啲衫，而且佢啲衫好有可能有螢光粉，所以比人target，班黑警可能驚比人知道佢件衫有螢光粉，到時就會個個都知佢啲直升機要黎做乜

我搵唔到佢媽facebook了

上天台食煙

我估校方有心剪到白杉似係兇手，轉移大家視線，等到全世界將焦點放喺個白杉度(認定白杉人係關鍵人物)，然後公開白杉係普通路人既證據，等大家以為誤會一場。

唔駛你做伸手黨，搵埋比你

中間嗰張背對老閉，除非你頭髮全金，如果唔係好多時喺咁懞嘅老閉情況底下都係見到黑色一舊野

似係佢，但差佬話佢冇着鞋就on9
條片低清到咁撚樣，
佢換對拖鞋或者淺色平底鞋，CCTV影出黎都係咁上下樣，
點咬定佢冇着鞋行?

仲有如果佢真係冇鞋，咁仲大問題，
即係突然有鞋變冇鞋咁行去海濱公園，
咁成件事冇前因後果架咩？中間當冇事發生咩？
就咁當佢係唔開心去自殺就close file咩？

可以係佢喺7樓期間發生左d事，
例如被性侵後仲要鞋都冇咁走，都有可能，
亦可以係喺海濱公園遇到害佢既人架喎

班差佬真係唔撚駛查，唔怪得香港犯罪率咁低

有冇人整合開post

會唔會係調返轉搵個阿叔出黎，暫時唯一證人

imgur

Upload 返？

Btw呢個樣係陳彥霖？？？

車站多崎創呢位巴打
我見你3-10已經知陳同學已去世
你係咪佢朋友？可唔可以上黎講兩句？

佢手上拎住嘅都係重要線索
交功課？最後份嘢又去咗邊？

重點係 佢係𨋢著黑色鞋架
可以確認到佢呢張已經無著鞋

咁所有討論可以完㗎啦，今日校方出嘅片段其實陳同學從來都冇出現過，大家都係成年人有分析能力，唔係下下要證件相咁樣對比先至可以100%肯定下話

圖

紥左個計

之前黑警話有段片係陳同學無著鞋離開hkdi
姐係學校有片喇？
呢段CCTV 只係混淆視聽
仲有 佢手上拎住嘅都係重要線索
交功課？最後份嘢又去咗邊？

講咁多冇用 一定要原串一刀過
同埋全校咁多cam 淨放一條係lift入面有咩代表性

我覺得重點唔好focus係個白衫到 假設15歲女係被殺(99%) 兇手係學校郁手嘅機會好低 太focus係白衫到 之後如果學校/黑警證明佢係普通人 可能會比人轉移視線 應該集中返要佢拎出cctv清楚證明到陳同學赤腳行去海邊 同埋要應該諗下佢唔肯交cctv之後嘅行動 因為到最後都唔會有cctv出到黎 件事根本唔係咁 何來cctv

呢張相第一，個樣唔似，第二，塊板無支筆，第三，肚對出無紫色袋。

衫都唔一樣 本身件背心露好多肉
呢個似長袖露肩衫

似阿嬸

一個佢媽咪， 另一個唔知， 起唔到底

覺唔覺佢個樣根本比人blur咗？

條片喺蘋果live 1:45:50開始，似唔似冇得拗，如果唔係佢本人嘅話在場佢嘅同學一早會出聲，唔到我哋去肯定或否定

晚上約人元朗bbq 會唔會私下約咗友人係學校到等 所以無拎隨身物品如身份証之類 會唔會友人嚟咗附近再帶佢上樓再出發 都好重要啊 如果出發坐港鐵都無理由唔拎隨身物品掛

我要真．文宣!!!!

9月19日Year1應該有人留係HKDI整橋 冇人有印象發生過乜？

都有

你無嘢呀？長袖？

我只係覺得，呢張正面相，同白衫入咗lift個女仔係唔同人。

我都未搵到
之前有人講過但我揾唔番個comment
如果我無記錯，跟住啲人好似係話通常浮屍家屬都唔想認/認唔到，情緒激動話唔係自己個女唔出奇
但無論如何，cctv有做手腳是事實，上圖都明顯不是同一個人
我不知驗屍會不會驗埋DNA……

我分析能力話我知唔撚似樣。
完

後面有2個人

屌啦星睇到好似之前睇藍可兒果陣咁心寒

老實講，下晝睇live我就淨係睇到後半場，講緊5點半嗰個學生比半個鐘deadline 開始，但啱啱睇返播cctv嘅重播，播片條友比起𨋢入面個白衫人仲大嫌疑，第一次播就特登停喺白衫人入𨋢前開門嗰刻，第二次又係播播下突然停播，播片條友知情就梗㗎啦，係唔知佢參與度有幾高
佢有份剪條片？邊個高層叫佢做？班狗下令過校方話某啲片段要剪走佢？

痴線
呢個要推
佢點收到風

全港罷課 速明死因

就算真係佢
但依條片個時間俾人edit咗
57跳返56再去57
成條片已經唔可信
極有可能係其他陳同學出現過嘅日子

播得片一定知D嘢，但未必有份剪。同埋還記得有人show過秒數時光倒流果個cap圖，除咗6字會變形，你細心留意最後秒數個“5”字同前面分鐘個“5”字大細都有出入。

仲有睇陳同學個動作
佢本身係要出lift 見到男人之後又退返後

但06個位彥霖個動作喺咪原本諗住出lift

張尋人相同佢呀媽張合照衫同背景都吻合係同一日影
但偏偏點解佢呀媽要用個女執過既相尼尋人
而唔係一張真真實實既相尼尋人？
Btw想問佢媽有兩個facebook？

無錯

停車場嗰段就直頭冇參考價值，得一舊黑影仲要極大可能剪過，你話陳同學後面係劉德華同梁朝偉我都駁佢唔到

案中有案，死不瞑目

求下你 講出黎啦

好多人嗰度我都係睇唔到彥霖同肥佬

就算無著鞋真係佢，但最後全裸又點解得通？成件事根本扣唔埋一齊。

我都覺

另外依加既然知道左衣着，不如叫人留意自己個車cam???

車速太快跟唔切好多野 有問題想問下竟然今日有片啦 假設影到佢最後真係di出現 咁同發夢被拉既被自殺姐係無關啦 咁呢單係他殺案？po放呢單野出黎係想轉移焦點？

無上幾個鐘上到黎已經唔知發生緊咩事

所以最緊要係搞清楚陳同學喺邊度遇害，如果校方停車場段cctv嗰個唔係佢，咁究竟佢係幾時離開，點離開，係咪喺校內已經遇害，如果係，先再睇其他校內閉路搵可疑人物，當然白衫人係其中一個
我再假設停車場cctv冇做假(唔好否定每一個可能性), 真係影到佢離開，咁校外附近嘅商鋪閉路或者車cam就好重要，至少首先睇下佢有冇比人跟蹤

Plz可唔可以講下

佢後面有兩個人 推到佢地出黎回應下見到呢個唔知係咪彥霖嘅女仔嘅時候係幾時 同埋有冇異樣

網上有張清d dl post here

頭髮 真係 長左好多
可能真係兩個人來

lift 入面係包子頭
路面係長馬尾

佢本身 有冇咁長頭髮 真係 佢些同學先知

路面個張圖 望落 肥好多 同埋個肚個到 好似 拿著/收埋左些野咁

推
點解唔播埋其他影到佢既cctv
佢果日交既功課既地點？去過既樓層？7樓樓層？發現袋既地方？
果日佢d朋友有接觸過佢？
相裏面既衣著朋友仔都確定係佢黎？
di7樓wo 無喇喇有個呀伯入到去？？
黑警又話赤腳走？點解學校果個cctv唔係？
邊個講大話？邊個做假？

9.19前後幾日附近有無車主泊咗喺di至海濱一帶？
有無車主可以check cam
甚至搵著住果件衫既男人出黎

江永祥續說，警方翻查死者學校的閉路電視紀錄，發現她上月19日晚上丟下財物，並赤腳行往海濱，故警方認為死亡情况及背景無可疑。對於死者是否曾被警方拘捕，江永祥被追問後，稱當事人並無就反修例的公眾活動而被捕，至於此前有無被捕過，他則以私隱理由沒有透露。

屌你黑警同HKDI 果條影到佢丟下財物，並赤腳行往海濱嘅片呢？

重點係要佢交赤腳行去海濱條片

有地方收埋咗陳同學，再除佢衫（可能van仔？甚至係學校比較隱蔽嘅地方、學生入唔到嘅地方？）
之後搵個女人著衫扮佢？

點解佢要望閉路電視？

兩條片中的女仔是不同的
而白衣男人都有兩個版本
似四個人去重拍，假片！
HKDI一定要公開真相！

應該唔係權限問題
兩條片在drive G，好可能係外置儲存（大概係其中一樣： sd card, usb thumb drive, ext HDD），唔知係混亂中唔知去咗邊，定有人移除咗

4k cctv 好少有
因為容量極大又要寫入速度高
正常要儲14日 cctv
你諗下錄14x24x60咁多分鐘4k要幾多TB for 一隻cctv
當你有motion 先錄，都佔好多容量
一間學校隨時有50-100隻cctv
大學個d 有成500-1000隻cctv
冇可能錄4k
大多數720 or 1080
同埋lift cctv 多數係480p
因為係analog cam ，方便佢地驗lift
當然有部份lift cam 係 digital 啦
多數係高級住宅或大商場
地鐵站lift都係用analog 包括新線

利申 做左呢行7年

胸部大細好似細左

係

張圖你點有

點解無搭升降機上樓嘅cctv?

I agree with this propensity.